美國起訴兩名中國黑客

【Now新聞台】美國起訴兩名中國黑客，指他們非法進入多個美國政府部門及私人公司的網絡，盜取機密資料。

美國副司法部長羅森斯坦在華盛頓宣布有關決定，同時公布的起訴書，指譯音姓朱及姓張的被告隸屬一個叫APT10的組織並與中國國安部合作，美國指兩名被告入侵為多間國際大企業、提供雲端運算及資料儲存的科技公司，藉此進入至少45家科技公司及政府部門的電腦竊取機密資訊，又盜取十萬名美國海軍士兵的個人資料。

美國指控中國違反兩國在2015年達成避免偷竊公司知識產權的網絡攻擊行為協議。美國傳媒分析指，在中美貿易戰背景下，美國就起訴中國黑客將令兩國的貿易談判增添不明朗因素。

侵侵好波 繼續郁支国

所以邊個國家用華為死緊

其實有咩用，條友唔去美國咪得

仲要無得防

最主要係找籌碼，根本美國政府而家係同老習講，你玩多d野，我就要你收皮

round 2

美國應該好開心唔洗出軍隊黎震懾一個國家
美國人相當支持呢一種做法先係
中國或成最大嬴家 唔需要打仗就可以屈服